[有圖] WhatsApp瘋傳何君堯令人冇得賭馬！可恥！

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

推

何妖阻人發達 等燒春袋啦

瘋傳中！

推啊

嘩親戚group 已收到！

我要賭馬

1

2

樓豬個張會唔會太多字

借問聲點解需要瘋傳嘅野都要不推文？

3

4

5

6

7

身邊冇一個親戚有賭馬喎

佢總有朋友有賭嘅

8

AIRDROP

11

因為唔係主線行動post
幫你推一下

8964

馬照跑，舞照跳已經不存在

Push

害群之馬

鄧小平話嘅 馬照跑舞照跳 去左邊？

葉虎

大家快D推到個仆街何妖落海啦 ！！！

最下嗰張咪用 now, 用大公文匯之類

I like airdrop

jeng ar push push push

和理非零暴力百萬人集合?勇武本錢後盾? 民意逆轉?

馬會見到咁嘅圖真係㷫過火屎

試著說 馬會 不要説推

推到馬會睇到

721

push

推！！！

我絕對唔想係馬會附近見到呢堆圖

加油!!!!
我絕對唔想係馬會附近見到呢堆圖

張圖會唔會太多色太花

[爭28000簽啦！」

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

有好多張你慢慢揀
我絕對唔想係馬會附近見到呢堆圖

個噶字好撚傳神

呢幾張先岩
我絕對唔想係馬會附近見到呢堆圖

Horse

我要何妖嘅馬以後冇得出賽

何君堯正仆街 今次阿叔我都唔撐你！

利申：紅到發黑 黑到發藍 成條彩虹出哂黎

何妖想同馬會攬炒！！

屌你老母何妖!!!!

我要賭馬呀！!!!!

唔好再用殘體啦
人地免疫架啦

追下post

Push
@活動：提升義士形象，做人要有公關。
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@多思考！冷處理#fakenews 謠言

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.18
@詳細Template@

我地同政府攬炒 因為政府腐敗 何妖同馬迷攬炒 馬會得罪你啲咩？

正

把政治帶入馬場

好圖

可恥！

鬼佬記者又收到風 鄉黑星期六去沙田

想私了721嗎？ 想何妖收皮嗎？
send 個email啦～ 1800+ 詐騙犯要攬炒～～
好似都值270億ga

Pdf 隨便dl share就得
--------------------------------------------------
電郵至：
tellme@1823.gov.hk
gendloyl@landsd.gov.hk
landsd@landsd.gov.hk

主旨：反對及投訴丁屋申請

據悉表中地段以分割形式將一個完整地段分為多個不同而又整齊的子地段（詳見下列附表），再透過轉讓予不同人士以申請行使丁權興建/重建小型屋宇圖利，違反自用住宅之申請前設。同時相鄰地區批量申請行使丁權，並留有類似道路之長形子段落，引起屋苑式發展項目之疑慮。

故現特致函貴處投訴該等地段業權人欲透過笠丁、飛丁等方法，從事套丁活動並誘使他人假冒原居民，集團式發展房地產項目，騙取本港彌而珍貴之土地資源。為昭公義、履行地政守護本港土地資源之天職，懇請地政專員根據土地行政指引立即暫停不合法的申請及因應證據否決該等申請，並將所有懷疑個案即時轉交警方跟進調查，以緝拿不法人士歸案。

理解貴處期望反對人親身到地政辦事處確立反對人以避免濫用投訴機制，唯本次投訴所涉金錢浩大。元朗721事件至今仍未查明，恐有區內警鄉黑合作普遍，貴處甚至有傳曾為或現職輔警之某陳姓高級地政主任曾發表曱甴論之仇恨性言辭。為避免良莠不齊者故意洩露資料，以致本人被起底，乃至人身安全受到威脅，所以在此特別請求1823代為書面確認個人資料並承諾不將資料轉移予其他部門。倘此安排使貴方為難，還請地政專員將此信轉呈廉政公署，本人願到廉政公署獨立會面並確立本人反對人立場。

廉潔奉公，民之所祈，敬希賜覆為盼。

反對人
[XX先生/小姐]

<附表>：

用圖片mode呀各位兄弟

五個廢老負評 你咁樣係唔會令我驚嫁

個噶字真係畫龍點睛

何轟妖定Nancy Pelosi（《人權及民主法案》推手）衰啲？

我唔直接post彈劾Nancy Pelosi既聯署，但請警惕藍絲帶聯署~

！成80000幾個簽名…

我就係需要呢d文宣圖呀！
終於有啦！